新移民同新移民仔女麻煩入一入嚟

我明係你地思想入面有好多大陸思維，但唔該你認真諗下

你地黎香港係為左過同大陸唔同嘅生活，而唔係用你地嘅大陸價值觀黎將香港變成同大陸一樣

可能你唔知你地嘅行為不停咁赤化香港，但係你地又會對住自已大陸親戚有種我係香港人嘅優越感，咁點解仲要不停破壞香港？

有好多野我地改變唔到，但至少對自己既依家你係香港人身份負責，唔好再忍氣吞聲，唔好再對香港依家嘅現狀漠不關心，唔係遲下變撚左香港市你就真係可以收皮返去原居地生活

利申，小學三年班黎香港 ID R字頭， 中學佔中佔旺都有去